點樣先可以喺連登講自己個樣而唔俾人負評

如題

永遠話自己正常樣都會一堆負評，到底點樣既描述先可以令連登仔接受

用圖

不嬲話自己係型男，正評通常都多過負評

無圖點討論、？

好似我咁直接自貼咪得